減息大跌真係睇唔透！

美股今晚都無運行

無眼睇，睇下要唔要溝貨

藥可以救人
太重嘅藥都係會死人
一下子減一厘，市場應該係嚇親多過提振

減息就預咗， 原本諗住星期三， 突然間尋日減息 嚇傻咗

同埋唔明點解美國聯儲局可以控制世界息口？有咩動作全世界都跟。中國、日本呢d經濟大國無呢個能力？

大佬，本身都係驚武漢肺炎調整一排，而家出到大絕零息加QE，金融風暴咁既架勢，仲要出晒招，直頭無險可守，唔驚就有鬼

驚之後無招嘛

qe 加減息。

證明真係控制唔到個武肺。

唔跌就假。

有貨好走了...
如果參考返1929年既美國股災...仲有排跌
依家肺炎既問題都仲未爆

我覺得搞咁多野不如守住個匯市把啦, 放水放到2046咩, 匯市冧就真係乜都玩完, 全球反政府都似.

從來所有野都唔撚關事... 股票巿場係睇推上定推落成本低d

美國聯儲局無控制世界息口.
美國印銀紙, 佢既債券利息好多人當係 Risk Free Interest.

入科技股避險

同埋唔好睇太淡
全世界仆晒街，真係得番美國可以頂到
當散戶驚惶開始減低 (驚到慣左)，d 錢第一個返一定係美股

Put 佢老母

4%都未有又大跌

本身減息就預左，
但幾日都等唔切，要即刻減
係會嚇親

今晚美股又要暴升3000點

減息一向係短期大跌。。。起碼頭幾日8成以上係咁
長線先會係睇升

同埋，今次係爭幾日開會都唔等埋。。。
重要減咁多。。。。。
好難唔質疑，究竟會幾大鑊

講真，減完係為左比人借，但有冇人借先？
做生意？
sor9ry,關封左
生產？ sor9ry,未復工

美國唔算係控制

假設你係歐盟財爺，本身
美國利息2%>歐盟利息0.5%

你自己無啦啦QE/負利率，咁歐盟同美國之間息差大左
你QE/降息多出黎既錢，大部分會比人借左，但無流落實體經濟，只係比人拎左去美國，套緊息差

（10年前，好多經濟學家幻想QE錢流落美國實體經濟，但其實好大部分錢逃出美國，投資海外市場）

所以明明大家都係穩定既時候，央行係唔會多手搞

相反
美國主動減息/QE
美國0.25>歐盟0.5息
變相熱錢會由美元去歐羅，推高歐羅匯率，打擊歐洲出口貿易（好似多左人搶口罩，口罩價就升）
你歐盟財爺唔跟機，就會打破你歐盟經濟本身既平衡，製造歐盟經濟衰退

＜今次減息QE，係因為基金佬恐慌，揸cash套現，咩野都唔買，唔買債，唔買金，唔買股票，搞到美國經濟市場無哂流動資金＞

匯市點冧? 美元唔係reference嚟㗎咩

無啦啦升左2千點 唔駛還?

即係 要加息

4.53%咁算大跌未？

我係覺得依家呢隻氣氛好適合觸發currency war

跌幾百已成習慣
跌過千亦當等閒

點解一定係股？
驚到瀨點解唔係揸美金同黃金？
你會唔會太樂觀？

之後既招就係吹風醫療/老人開支大減
因會死好多人 到時又升過

咪係囉

有排跌。。。

如果有溶斷 第一次停市都唔夠

港股都無

粉飾太平

一早應該減啦

用左兩三年加息 你唔問下點解升

減到似世界末日咁，美國佬應該收到風就快末日

港女真係好神奇,美股升佢唔升,跌又一齊跌

聽連燈仔玩美股 輸撚死

之前大升賺緊時唔見你地講

邊到搵到啲咁高質既gif

有錢冇流動，個個自我隔離

音樂椅玩到尾聲人人都問點入市
已經有巴打出po提人散水

跌就跟佢跌
升就唔跟佢升

減息係幫個市唔好直接drop to zero啫
唔代表唔會慢慢陰D陰D咁跌

由上年6月後,成半年時間畀班連登仔賺喇

同大陸股一樣
已經冇利好唔利好既分別
係睇大戶點玩only

0利率對令美金貶值，美國買中國貨會貴左，打擊中國出口

而家係拆倉去槓杆, 行緊08年條方程式, 炒燶爆倉要套現補倉平倉有排插, 越多人拆, 跌得越急, 就越多人爆倉要加入拆倉行列

減息同QE係救銀行同大企業, 等佢地手上/發行的企業債價唔會變0, 保持商業資金流動性, 以免銀行/企業因為突然間資產/抵押品價值歸0被動技術性default玩到破產, 但係短期係救唔到股市, 亦唔係個個債券投資者可以直接賣債俾聯儲局套現...

目標唔係股市
係經濟

減息QE大跌再減息到最後爆煲唔係歷史循環黎架咩？
真心求教

08年支那同全世界未有咁大掛勾所以逃過一劫
唔知今次有冇咁好彩喇

未試過全球經濟一齊攬炒，08年都係講緊美爆引到歐爆同影響亞洲，講緊骨牌效益，未必全部行業受影響。
今次係全部地區都係災區，無一幸免經濟大插。

一早賺完走啦

不嬲減息跌好正常姐
減得息就係對經濟冇信心
熊完就牛架喇
坐下艇先啦

如果就死既人先會打強心針

問：而家叫你買佢生，你睇唔睇好？

你第一日睇財經版?
根本要升既時候核爆都係利好, 要升, 加息減息都可以係好消息. 反之亦然
呢D叫龍門任搬

槓桿去得7788又會再升過，驚閪咩

睇返D資料, 唔計星期日晚減息
剩係星期五 Fed放左15,000億美金比repo market
真係好恐怖, 睇美股post入面有D公司債比人洗倉, 可能係賣公司債搶國債
我見今日國債落返少少, 金暫時係月底位止跌, 升返D. 留意多一星期見成效如何

美股咁高位跌落黎, 成個市場都係恐慌加恐慌, 我個人斷估係liquidity加實體經濟問題, 所以跌得咁急.

如果真係成功令市場資金充裕, 同埋美國做有作為既抗疫政策(好似今晚有野公佈), 例如封城/停課, 物資供應穩定, 或者D銀行公佈免還款幾期等等.
假如資金流動同社會信心兩個條件都正面, 個市暫時會穩定

長遠黎睇個市都係跌, 實體經濟咁差, 企業全部賺唔到錢/破產, 到時repo market又會缺水

應該有啲重大壞消息出左 , 散戶睇唔明果種壞消息

又9up 講左等於無講

美國響應與全球攬炒

咩減息跌加息升，減息升加息跌，全部垃圾。

貿易因為人既活動減少，生意受影響，錢多但流動性慢左咪跌lo

我想問今晚係唔係祈禱日，唔開巿？

佢控制我地啲pricing model 姐

初哥學下野🙋‍♂️
美國減息，咁對香港問銀行借錢會有咩影響？

ching錯字

好多人而家都做leverage買股
斬倉不問價sell果堆貨都已經唔講得笑

減息救市算好咩消息先
而家呢個時勢沙俄傾好
有武肺疫苗就真係好消息

似係有野爆緊未爆出黎。上年尾突然d息抽高。無人知發生過咩事。而家仲有兩日議息都唔等要既減。係咪有野頂唔住？

唔係經濟唔好先要減息咩🤔

因為大宗商品交易都係用美元計價

呢個亦都係點解中國要搞一帶一路, 用人民幣計價

今次支那係源頭。。點走得甩

唯一番生機會就係世界各國爆得勁過佢。。以疫情亦向呢個方向走緊。。

次按危機減息減足一年
個市都跌足一年
而家熊市先啱啱開始
有排跌

個人認為
肺炎加石油戰
美國石油債券應該就爆

咩派系
第一次聽

我眼見科技股好少受到疫情影響
利申9up 乜柒都唔識

隨非科技有突破發展。。。唔係印錢快過經濟增長。。點都會泡沫爆破

高質

咁08年咪一樣美帝做源頭（次按）

銀彈政策 解決不到問題
不如泵多D水 快D出解藥

幫兇又係華爾街啲柒頭

跌左幾耐

肺炎停生產都夠你死啦傻的嗎

終於見到明眼人，支共呢獲啱晒時間，侵侵啲經濟成果比人一獲打殘，支共呢招黑暗兵法好撚絕

除左美資投行做25仔唔通中資咩，呢班柒頭咪幫中資係美國上市lo

不斷印錢，只係將問題拖延，愈拖得耐，爆破時波及愈大愈長遠，我地呢代人，註定要經歷一次

咁減多一里囉

例如侵侵其實確診左但唔俾爆出嚟？

9up

如果係咁大6股之後咪gogogo
避險聖地

其實已經拖左12年喇

好撚想見識人類史上最大最惡既金融爆破

你可以唔使咁認真睇嗰條友寫嘅嘢

減息係藥，見到藥苦，人就怕了。